有個彩虹邨天主教英文中學既細路，漏低咗幾份功課

有個中二既細路，Rxxxx Chxxxx Cxx Hx，漏低咗份英文功課係黃大仙站，我已經交到客務中心度

可以點搵到佢？

幫人做埋 聽朝攞返學校幫人交埋啦

唔幫做埋？

去佢學校咪搵到佢

有學校又有名
你智商唔係低成咁下話？

OK，對唔住，我問得唔好

間學校無教畜，唔會因為漏低咗功課（已經改好既），就嘈喧巴閉，又話要記過又話要點罰嗎？

其實都係驚呢個問題，先唔敢張揚，直接去佢學校放低幾份功課。